東周刊將反送中屈落港獨派

仆街啦又想轉移視線

100萬港獨分子

雖然而家冇咩人睇雜誌
但咁嘅封面
啲師奶呀叔睇到一定又被影響